女朋友倒晒我啲草，係咪應該分手...？

唔明點解有人會咁唔環保
有冇諗過海龜個鼻會有大麻

咁嘥 飛得

中出即飛

梗係分啦

再買過 然後㩒撚住佢個頭 塞落佢個鼻度
再問佢：「你有冇問過隻海龜嘅感受啊！」

食你女朋友下邊啲草頂著先

咁巴打你都掉曬條女啲化妝品 以牙還牙

唔要俾我嘛